{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014725",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 우아동 명품 HOTEL 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後4時で、チェックアウト時間は午前12時です。 予約料金は2名基準で策定され、基準人数を超える場合は追加料金が発生します。 入室の際には追加費用を支払う必要があります。 宿泊料金は、それぞれ異なる基準人数に応じて設定され、パーティールームなどの特殊客室の場合には、入室人数を直接確認する必要があります。 基準人数を超える場合、現場で追加料金が発生することがあります。 未成年者の場合、入室可否を提携店と直接確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室を拒否される場合には、キャンセルや払い戻しができません。 提携店の都合によるキャンセルの場合は、100%払い戻しとなります。 提携店の都合により客室情報が随時変更される場合があり、これによるいかなる不利益に対しても当社は責任を負いません。 客室利用案内ではファックスおよびコピーサービスが可能で、客室内ではネットフリックス視聴が可能です。 すべての客室にはエースベッドが配置されており、人工知能センサーが設置されています。 また、ミラーリング サービスや 50 インチのスマート テレビがある客室もあります。 1階にはセルフサービスで水とコーヒーをご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後4時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前12時です。"
        },
        {
            "question": "予約料金は何名基準で設定されていますか？",
            "answer": "予約料金は2名基準で設定されています。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "入室時に追加費用を支払う必要がありますか？",
            "answer": "入室時に追加費用を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように設定されていますか？",
            "answer": "宿泊料金は基準人数に応じて設定されており、パーティールームなどの特殊客室の場合は入室人数を確認する必要があります。基準人数を超える場合、現場で追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の宿泊は提携店との直接確認が必要です。未成年者の男女同室での宿泊予約により入室を拒否される場合には、キャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "キャンセルの場合、払い戻しはありますか？",
            "answer": "提携店の都合によるキャンセルの場合は、100%払い戻しとなります。"
        },
        {
            "question": "客室情報は随時変更されることがありますか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室内の設備には何がありますか？",
            "answer": "客室利用案内ではファックスおよびコピーサービスが可能で、客室内ではネットフリックス視聴が可能です。すべての客室にはエースベッドが配置されており、人工知能センサーが設置されています。また、ミラーリングサービスや50インチのスマートテレビがある客室もあります。"
        },
        {
            "question": "1階では何が利用できますか？",
            "answer": "1階ではセルフサービスで水とコーヒーを利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 396,
        "QA": 491
    }
}